有無人覺得viutv個Kathy仔好正？

一開心睇覺得好普通，但越睇越覺得佢有種吸引力，覺得佢好正

同d粟一燒蝦條無分別
其實可以坐地下 然後俾阿妹主持

係旺角見過佢同個4眼男一齊 真人同相冇咩分別

個樣有d似麻美

咁咪正 好過修圖修到變第二個人

死忠here

仲要係95年

推

後生，靚同可愛集於一身

同你調轉 睇睇下覺得好普通

kathy仔天下無敵 不服來辯